求救 有人係81k執到mac book?

有無人有執到
求救 如果有 請聯絡

感謝 好人一世平安

大約12點左右 感謝大家

一個橙黃同灰黑色嘅電腦袋

幫樓豬推推

輕輕一推

推 希望你搵番

多謝大家